# Описати своїми словами у кілька рядків, навіщо у програмуванні потрібні цикли.

Цикли в програмуванні використовуються для виконання подібних операцій. Наприклад, перебор масиву даних з певною умовою.

# Опишіть у яких ситуаціях ви використовували той чи інший цикл в JS.

Якщо потрібно перебрати дані від заданого значення - зручніше використовувати цикл for.
Якщо перебор даних до якогось значення - while.
do - while використовую для виконання умови.

# Що таке явне та неявне приведення (перетворення) типів даних у JS?

Явне приведення типу - це перетворення за допомогою спеціальних функцій
